好憎好憎好憎謝霆鋒

講唔出點解，我真係好憎謝霆鋒
樣其實係幾靚仔，但感覺上好柒，好mk，扮成熟扮有氣質，扮影帝級演員，扮實力派，扮低調，明明以前係飛仔一個，而家就用「叛逆」「有性格」來包裝凸顯自己好特別好與別不同
完全唔識做戲 亦唔識唱歌 彈吉他更加
呢幾年煮飯個d更加唔好講 當正自己中華廚神
憎佢憎到只要見到佢嘅嘢都會唔開心同嬲 知道佢而家好紅就會好𤷪好憎呢個世界
不過唯一欣賞佢嘅係 佢唔會喊

點解唔符合你心目中既定嘅形象就話人地喺扮？
曾經mk，永遠都要mk？
星二代嚟講，佢既努力算喺咁！

討厭人地嘅人，本身都幾令人討厭！

利申：以前唔鐘意佢，依家都無特別鐘意佢，不過佩服佢事業做得ok，有努力過！

狗改不了吃屎

我覺得佢仲假過劉華

理論上應該只有廿年前有留意娛樂圈既人先會咁憎佢
當年一係就勁迷佢
一係就勁憎佢

而家應該無人理佢

仲係好多後生妹妹鐘意佢

成世人都係度扮
有咩咁吸引人

我都當左佢係大陸明星

開開心心屌你老母

講事實

你唔識欣賞佢啫

「他知道，哭是沒有用的。」
謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

鷹王狗有邊個正常

我靜係知佢唔撚理2個仔

佢無啊 唔好再話佢啦